[
  {
    "question": "der, die, das",
    "answer": "ο, η, το",
    "phonetic": "**O**, **I**, **To**"
  },
  {
    "question": "die (maskulin), die (feminin), die (neutrum)",
    "answer": "οι, οι, τα",
    "phonetic": "**I**, **I**, **Ta**"
  },


   {
    "question": "mein, dein, sein, ihr, sein (Singular)",
    "answer": "μου, σου, του, της, του",
    "phonetic": "**Mou**, **Sou**, **Tou**, **Tis**, **Tou**"
  },
  {
    "question": "unser, euer, ihr (Plural)",
    "answer": "μας, σας, τους",
    "phonetic": "**Mas**, **Sas**, **Tous**"
  },
  
    {
    "question": "die Tochter die Töchter",
    "answer": "η κόρη οι κόρες",
    "phonetic": "i **KÓ**ri – i **KÓ**res"
  },
  {
    "question": "die Frau die Frauen",
    "answer": "η γυναίκα οι γυναίκες",
    "phonetic": "i yi**NÁ**ka – i yi**NÉ**kes"
  },
  {
    "question": "der Freund die Freunde",
    "answer": "ο φίλος οι φίλοι",
    "phonetic": "o **FÍ**los – i **FÍ**li"
  },
  {
    "question": "die Straße die Straßen",
    "answer": "η δρόμος οι δρόμοι",
    "phonetic": "i **DRÓ**mos – i **DRÓ**mi"
  },
  {
    "question": "das Buch die Bücher",
    "answer": "το βιβλίο τα βιβλία",
    "phonetic": "to viv**LÍ**o – ta viv**LÍ**a"
  },
  {
    "question": "das Kind die Kinder",
    "answer": "το παιδί τα παιδιά",
    "phonetic": "to pe**DÍ** – ta pedi**Á**"
  },
  {
    "question": "die Stunde die Stunden",
    "answer": "η ώρα οι ώρες",
    "phonetic": "i **Ó**ra – i **Ó**res"
  },
  {
    "question": "das Thema die Themen",
    "answer": "το θέμα τα θέματα",
    "phonetic": "to **THÉ**ma – ta **THÉ**mata"
  },
  {
    "question": "die Lektion die Lektionen",
    "answer": "το μάθημα τα μαθήματα",
    "phonetic": "to **MÁ**thima – ta **MÁ**thimata"
  },
  {
    "question": "der Schüler die Schüler",
    "answer": "ο μαθητής οι μαθητές",
    "phonetic": "o mathi**TÍS** – i mathi**TÉS**"
  },
  {
    "question": "der Arbeiter die Arbeiter",
    "answer": "ο εργάτης οι εργάτες",
    "phonetic": "o er**GÁ**tis – i er**GÁ**tes"
  }


]
